「港大研究生召集」星期日14/7一齊番HKU投票（附懶人包）

香港大學研究生會（PGSA)，之前動議將繁體撇出官方語言，以及引入強調維持社會秩序條文

第一次修改出左之後，因為條文有問題，同埋時間太短（一星期），俾人屌到飛天
第二次大會今個星期日搞，有票嘅人一定要出席去履行會員義務

日期：周日（7月14日）
時間：下午2點開始周年大會
地點：研究生堂王賡武講堂
謹記：帶有效學生證

PGSA動議內容如下

動議一：更改官方語言

原文（2017年）
Article 3 – OFFICIAL LANGUAGES
a) English and Chinese shall be the official languages of the Association;
b) For Chinese, traditional Chinese shall be used in writing.
c) Documents can only be written and explained by English.

第一次修改：
English and Chinese shall be the official languages of the Association.
Official documents, regulations, and resolutions shall have a version in English.
冇左繁體中文

俾人屌完，第二次修改：
加入
"For Chinese, in its writing form shall mean traditional Chinese."

動議二：加入警署社團註冊及遵守香港現行法律條文

原文（2017年）
無相關條文

第一次修改
加入
Article 6—LEGALITY
The Association is registered as a society at Hong Kong Police Force.
The Association and all the activities shall not violate the Basic Law of the Hong Kong Special Administrative Region (HKSAR) of the People’s Republic of China, other laws of HKSAR, public order and good customs.

俾人屌完，第二次修改：
刪除有關條文

如果你係睇唔過眼嘅，麻煩一齊加入

我有野講

我有票投

我有野講
我有票投

push

集氣

唔好忘記你點解要讀咁多書

保衛繁體字，保衛香港下一代

推

唔係研究生都推！

我要投票

Taught master
再攰都會去

多謝

我有票投，我有野問，我有野講

我有野講
我有動議
我要發言
我有票投

係咪只要係港大碩士畢業就有資格投票？

呢個真係要推！

Push!!!

岩

對唔住，畢業生真係唔清楚

但佢話要有效學生證

推

唔係港大學生

唔好意思，想阻你小小位po實用工具

唔好意思，想阻你小小位po實用工具

[幫手傳出去]重開: 香港聲援 行動資訊懶人包

推

我冇嘢講 我要見律師 坐夠48小時

Push

HKU同學幫幫手 grad左投唔到票啦

13/7 我地聽日光復上水，14/7 後日一齊去沙田野餐。-警方定性612為暴動 繼續追擊警方濫權要求成立獨立調查委員會-大家繼續努力

係咪pg就有得投？唔使畀錢做會員嗰種？

幫手推上熱門

答吓我先，同埋點投？舉手？

13/7 我地聽日光復上水，14/7 後日一齊去沙田野餐。-警方定性612為暴動 繼續追擊警方濫權要求成立獨立調查委員會-大家繼續努力

幫推

佢只係話有效學生證

點都好，去左先

Ok，唔得閒都去吓

1:30研究生堂有集會

到時會有多啲人，希望UG都一齊支持

唔理UG PG 一齊守衛我城

我推呀

幫推

琴日返research lab做嘢，已經貼晒poster提大家開會

一定去

記得去

要讀pg先有票？

Grad 左有無得投？

係

應該冇，因為要有效學生證

(好似係) 睇張證嘅有效期

14/7 聽日一齊去沙田野餐。唔理你和理非定勇武派 請帶齊裝備保護自己另外 聽日好曬 一人一長遮-警方定性612為暴動 繼續追擊警方濫權要求成立獨立調查委員會繼續五大訴求-大家繼續努力